全世界勇武立即到牛頭角開戰

人在觀塘 行緊過去 暫時得兩個人full gear

難得現場有街坊 師奶 民意推舉 上啊

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

黃大仙有位阿婆係咁鬧差佬係狗

差佬郁都唔敢郁

拆鐵圍魏？

街坊裝啦
仲full gear

牛頭角有位阿婆係咁鬧差佬係狗

差佬郁都唔敢郁